Matrix 求教

求教點做Orz

我淨係識matrix入彈

留名待看

有冇答案？
係咪<-6,4,1,0>+s*<-1,1,-1,1> ?

WolframAlpha

Math1003?

gaussian elimination

咁都唔識, 樓主準備收收皮

做row operation

Khan academy

math2011
UST

2字頭 依個1字頭level黎

2111

math 1003 homework2

自己功課自己做 ok?